【一月新番】Hand Shakers 集中討論

■ STORY
《Hand Shakers》指的是藉由手牽著手、靠從深層的心理產生的武器 Nimrod 來互相戰鬥的人們。
為了實現自己的「願望」、與神見面、 不將''神''給殺死...等眾多的
Hand Shakers 們為了邁向那頂點而彼此競爭著。
在那盡頭等待著的將會是靠這雙手來守護。

■ STAFF
原作：GoHands
音樂：GOON TRAX
動畫製作：GoHands

■ CAST
手綱：齊藤壯馬
小依：諸星堇
牧原：森久保祥太郎
莉莉：茅野愛衣
勝：村瀨步
千鶴：上坂堇
疾風：石川界人
小玉：小松未可子
響：杉田智和
布雷克：福山潤
拜因德：日笠陽子

■ INFO

逢星期二晚 23:30 (香港時間)

待更新

仲以為你棄左tim

睇到3.5 集已經半棄。進度太慢，廢話太多

唔係睇小代理 ，晨早已棄

我見冇人 上次又唔記得開
今次記得開返集中 睇下仲有幾多人先

agger

棄晒啦
亂鳩咁用3D

會唔會遲d全部字幕組都棄晒

我覺得會
睇同套野幾次 眼都殘

Head Shakers

呢張係咩證書黎?見到養子係咪即係收養證明書

棄啦 睇到頭都暈 個晚睇完 第日請左半日假

咁誇

我慣性臨訓前先睇動畫
訓係到睇 仲要睇佢啲3D真係暈

好多野做 未睇

集中討論都唔夠人地一集咁多

師兄好波

竟然未棄